迎戰Steam攻中國市場 騰訊將推國際版WeGame

作為網遊及手遊王者騰訊控股(0700)，為了應對來自另一個遊戲平台Steam有意進軍內地市場的挑戰，決定推出WeGame國際版，以鞏固其王者地位。據《南華早報》報道，騰訊將會在香港推出WeGame海外版。

報道引述騰訊深圳發言人早前指出，香港版WeGame目前正在開發，又指出該版本適用於海外玩家，透過有關平台將更多內地遊戲帶到全球市場。據了解在香港推出WeGame可以避過內地審查制度，滿足國際玩家。

業內人士指WeGame目前遊戲數目較少

WeGame是騰訊在去年9月推出的內地上線遊戲平台，透過有關平台，現家可以購買﹑下載遊戲，同時WeGame亦具備直播及社區等功能。有業內人士指出，目前WeGame只有200款產品，作為全球開放平台而言產品數目較少。

in 0700 we trust

支持！
steam 批支那狗快d 過主啦

唔玩WeGame既支那狗全部都係對國家不忠

we驚

快啲過主，攞個籠困住晒班掛狗就啱㗎啦

目前WeGame只有200款產品

王者

steam 唔係CS , left 3 dead 根本做唔起 We game 一定蝕錢啦

封鎖steam 咪輕鬆解決

咁搞大把香港玩家過檔wegame

除非同一隻game你特別平，或者有唔見得光既特別途徑方法係你個平台買game特別平，如果唔係邊個用你個平台？

迎戰?迎戰????

你會唔會話隻蟻迎戰你隻手指?

係, 我都等緊wegame買MHW
steam? who fucking care

鬥平啫，平咪係佢呢度買

衰撚過origin

正呀 強制搬佢地資料去大陸ser

和諧遊戲

笑撚死人

支那封鎖steam 咪做得起囉
中國或成最大贏家